科蘭香港首次梅開二度

第一球

第二球 (1:25:50 秒)
[url]
[/url]

其實佢會唔會睇唔起香港球員

又幾奇 唔出聲姐
香港人自己都睇唔起港超啦

世界仔黎

港超咩水平佢早就心中有數啦
但人地都係黎度假踢衛生波姐 得鳩閒睇唔起你咩

第一球靚到

當渡假姐

第二球近柱咁樣輸

想知傑志出到幾錢比佢

五百萬

第一球幾靚wor

黎working holiday者

月薪呢？

睇下港超 post 都睇唔起其他香港運動員啦

80萬左右 好似

第二球咁都入

第一球世界級球員先得

第2球攞住個波幾秒都冇人理 仲要咁樣射近柱都入

第一球角度靚

下屆winning係咪有傑志

科蘭應該住紅磡
睇佢老婆ig

港超踢到學界肥仔咁

臨退休搵返千幾萬洗 又唔使點出力

世界級fk